恒大仔真係搞笑,嗰頭話罷搞ocamp拎光環,轉個頭又偷偷地搞ocamp

事緣係7月份既時候
恒大既大o搞手係IG po左段野話罷搞ocamp
將原先4日3夜既ocamp變2日唔過夜既oday

轉個頭係今晚比恒大既編委記者發現佢地偷偷地搞過夜ocamp
當初拎完光環再屌其他soc唔肯罷搞ocamp
依家就係度搞ocamp book酒店過夜
真係好撚噁心...拎光環都算啦仲要冇誠信

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲要自己編委篤灰 樣衰到

做人不能言而無信

群P

恆大仔咁緊火，唔入酒店點扑啲又粉又緊嘅新生囡囡呀？

d酒店平過時鐘

咁既時勢仲玩ocamp

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

垃圾

香港生死存亡就唔使扑嘢咩，唔係考咁高分入恆大做乜

大學生不嬲都係講一套做一套 你估個個都係自己閪咩？ 拎光環姐 勇武不了 食女ok 為左香港冇左隻手冇左隻眼 太唔抵啦 今次佢係講取消原本定左既時間 唔代表唔玩 樓主中文有冇2？ 好心你唔好咁on9啦 人地要做乜係人地自由 你冇資格審判人地

利伸：做緊野 冇玩過O camp

下火啫

俾佢撞啱依家酒店平

恒大仔又柒出香港

仆街，可以帶班組仔囡開房